今日被刺殺果位黑警死左未?

傷成點呀有無相睇?
變左植物人未?

皮外傷

HA Secrets
#9326
其實頭先UCH 做完手術嗰隻狗個傷, 根本唔駛入icu , 同埋係GMM收左工都特登番黎上左病房, 親自送佢出病房去做ot 做狗係咪真係有特權先

Update:
COS特登返黎做呢個OT，GMN同深藍外科DOM都話返咗嚟添啦！

可入連結睇回覆
啲相關護士話 雖然唔係輕到痴塊膠布就算果啲，但絕對絕對無需要入ICU。

小題大造

未
只是輕傷